老老實實，點解我地成日都想喺唔適當的時候瞓覺

例如返緊工嗰陣、或搭緊車就快落車嗰陣就特別想瞓覺

反而一到lunch time、放咗工或者夜晚就鬼打咁精神

Same

只要錯一次 個生理時鐘就好難翻轉頭

我都想知
訓到下就兩點先起身 夜晚四點都唔捨得訓要玩手機
但明明已經玩左成日
好辛苦

因為你對個樣野冇興趣
以前可以日日打機打到朝早

我精神同眼瞓個規律係咁

7:45-10:00 精神
10:00-12:30 眼瞓
12:30-14:30 精神
14:30-17:30 眼瞓
17:30-20:00 精神
20:00-21:00 眼瞓
22:00-1:00 精神

利申: 朝9晚6打工仔，1-2 pm lunch time